邊度買窗簾比較平????

邊度買窗簾比較平????

上海街？

ikea求其剪番爛布都係幾十蚊

深水埗

有冇好嘅店舖推介？之前諗住喺宜家傢俬買，但係啲款唔太多選擇，仲要唔係平

講平就緊係淘寶
講平嘅話

新樓全部落地玻璃
窗簾鋪發過豬頭
個廳係4/5千入門
房都2/3千
成屋加埋成皮
加個電機又要千幾
當自己model 3?

真係幫襯ikea 都唔比佢地劏

太子花園街d街檔
不過自己比尺寸

Ikea

我又係新樓落地玻璃
IKEA 執兩幅五舊幾連支棍搞掂
長度啱啱好掂地下改都慳翻

同一個size
淘寶$200-300
深水埗$700-$800
IKEA $1000
旺角$1200-$1500

IKEA 自己裝？

鑽幾個窿就搞掂
而且誤差容忍度好高